香港人睇世界盃其實好難上心

成日好羨慕人地為自己國家隊流淚 激動
香港人 個個幫唔同國家
先唔講果班忽然港女淨係識一兩個足球明星
又話心痛又話感動我dllm

我識得真係成日睇足球又成日研究嘅
咪就係買左波 落左注果啲
幫我贏錢 梗係鐘意佢地啦

唔係土生土長當地人 鐘意嘅球隊贏波 興奮可能只係因為
你買左果隊贏
世界盃帶黎嘅氣氛
自滿自己嘅眼光

但係世界盃(唔計英超果啲唔係國家做單位)
人地興奮 係因為歸屬感

我羨慕人地對球隊嘅歸屬感下睇球果種肉緊

黎緊亞運有機會

希望

推

英格蘭🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿